港大個傻仔咁就5年半

讀禁多書都禁蠢

鍵盤戰士就最醒

呢個當然，光環人地帶，靶就你受

人讀港大你讀港大，讀到你禁西蠢

引戰狗？

光環人地帶

引咩戰，事實係死蠢

高分低能

又一個五毛，on 9

又係到分化
我有我買台灣鳳梨食龍門抗爭
你有你出去前線打狗
大家各有各做
手足坐完出嚟煲底見
我會一直食黃店等你

傻閪五毛 blocked

起底負皮上一頁
忌推文回覆

好能死蠢，入到港大應該比較現實攻利，呢位大學生真可愛